唔好再著黑衫

著黑衫會無啦啦被捕，如果唔著黑衫，只係攝衫，有無得諗？

狗係色盲

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少